原來笑波子真係有用

去大j ig睇 有狗琴日沖果時仆街
之後睇返大J直播 大j發現果個位有好多粒笑波子

笑波子果然係香港第一youtuber

5

有冇人食多士果時一定要落牛油？

覆錯
Sor